【香港勁揪】再創歷史 「牛丸」陳婉婷封亞洲最佳女教練

【香港勁揪】再創歷史 牛丸封亞洲最佳女教練 (17:34)

28歲的東方龍獅主帥陳婉婷（牛丸）再次揚威海外，昨晚於亞洲足協（AFC）頒獎禮當選「年度最佳女教練」。今年屢獲殊榮的牛丸以「奇妙」形容成為男子職業球隊的女主帥，並感激東方給予的機會和信任。

牛丸昨遠赴阿布扎比競逐亞洲足協「年度最佳女教練」，正裝出席的她力壓日本女子U17國家隊教練岡本三代及朝鮮的李恩淑獲此亞洲足壇最高殊榮，牛丸獲獎後將榮譽歸於球隊：「能在一隊男子職業隊成為教練十分奇妙，因此我要感謝東方給我的機會和信任，以及所有職球員。」

前月才滿28歲的牛丸度過豐收一年，去年12月走馬上任帶領東方贏得銀牌冠軍及聯賽錦標後，個人榮譽亦接踵而來。5月先獲健力士世界紀錄認可為「全球首位率領男子職業足球隊問鼎頂級聯賽冠軍的女教練」及當選香港足球明星選舉「最佳教練」，7月再獲特區政府頒授銅紫荊星章，上月更入選英國廣播公司（BBC）「年度百大女性」，為香港體壇首人。

另外，效力艾阿恩的阿聯酋中場鴨都拉曼（Omar Abdulrahman）雖剛在亞冠決賽屈居亞軍，但在「亞洲足球先生」擊敗中國球員武磊當選。

轉自明報新聞網

其待有一日佢可以進化成為黑椒牛筋丸

真係好想同佢汗sex

你話我掃興都要講

好丈部分仰吹捧出黎

好大部分係吹捧出黎

點解武磊會有機會當選